個心好撚煩

中意左條女
佢份人唔錯 樣 身材 性格 目標都唔差
打機識 識左一兩年 同佢幾啱傾
我衣加係外國留學 讀左4年高中 讀多四年大學諗住番香港定居
我今年放假番香港第一次見佢
佢雖然要番工但係佢知我好耐冇番黎都同我出街玩同食飯
同佢玩左幾個月 差唔多日日見 我番到美國之後冇左佢好唔習慣 其實本身返到去已經唔習慣 因為我住呢邊太靜 唔似香港咁
我上飛機前先知道自己好中意佢 我平時對佢都好好 雖然我地相隔好遠 但係除左打機都有keep住wtsapp
冇佢係我身邊我個心好煩 日日等佢wtsapp 等佢放假收工打機
問題黎 佢條件就全部符合哂我想要嘅 但係佢想要嘅我就差一半 最難搞係佢唔中意longd
我未拍過拖 唔煙唔酒 有時可能講笑講下啲nasty shit 但係我連porn都未睇過
我覺得自己唔差 樣唔係好靚仔 普普通通 身高5'11
個女仔大我幾年 我今年二十 我第一次中意人個感覺係好亂 冇得同佢出街 又想對佢好 佢身邊又多男性朋友 見到佢同其他人出街我會都妒忌 好煩好亂 我追唔追佢好？
我努力搵錢諗住番香港見佢

挖佢出黎

想做就做 唔追自己一定後悔

大你幾年

2年

有諗過 驚fd 都冇得做 or 唔可以好似咁玩得咁埋

定係你想睇住佢同第二個一齊 邊到驚得咁多野巴打

睇下可唔可以搵個機會 佢心情好個陣 佢依排煩好多野

挑我暗嗰個4年添啦

年幾唔係問題

係㗎 不過唔同階段嘅話 19 23 同 23 27 差好遠 後者一定無問題 因為都投身到社會 但前者一個讀書一個做緊野就

又係 雖然佢大我兩年 我唔想一個番緊工嘅人等我幾年

我就係前者嘅case 只不過純粹單方面自己暗戀 讀完會認真追追佢

我仲有3年 驚佢三年內有男朋友

我都兩年 互相祝大家好運！
佢要搵真係好輕鬆 好靚女 性格好 唔再講落去了 一路打一路苦笑

其實最煩係long d 我想見下佢都唔得 日日對住部電話唔訓教為左同佢講幾句 第二日又要番學打工

開cam呀 為咗保持段感情 付出少少喇

我都想 如果比佢知道我中意佢咪有啲尷尬
我未準備好比佢知 平時打機陣個佢比我嘅感覺係當我好朋友

我理解錯咗以為你已經得米
理得當你咩朋友 可能佢都等緊你行動呢

我都想咁諗 但係有時候佢比我既態度係佢對其他朋友係好過對我

好難搞

我未拍過拖 唔煙唔酒 有時可能講笑講下啲nasty shit [red]但係我連porn都未睇過［/red］
我覺得自己唔差 樣唔係好靚仔 普普通通 身高5'11

？

相隔12個鐘點挖

對男定女先指嘅其他朋友 女仔心情好難捉摸㗎